我在此嚴正警告, 所有想反口初選結果既人

接近60萬選民參與初選投票, 初選結果有足夠認受性
如果你反口, 你係香港民主進程既罪人
我警告你
唔好反口, 接受結果, 並支持嬴左既參選人
如果唔係, 我地實0趙你

你夠膽就參選

同埋果啲冇參與初選既候選人
你收皮啦

push

候選人要守承諾
選民都要守承諾
含就含，絕不射落海益保皇

寧願含黃big 雲都唔投保皇狗

推

Agree

唔反口 4年後你都有機會再選過
反口 以後都唔會有得選

support!!

咁仲有成百萬人冇出黎投，咁呢班人者係表示唔認同個初選？到時應該只係投返自己鐘意既人？咁點搞？

點解唔可以投冇初選嘅本土

又沉默大多數?

講得好

本土派都冇面俾

問返果班人自己囉，佢地要投保皇都吹佢唔脹架，但唔好諗住破壞初選規則

100萬隻熱狗

點解唔參選？

唔可以
佢地聲稱同一陣營做咩唔參加初選？

認同
推

Push

有咩本土唔參選初選

邊個反口, 個位就係鬼係敵人

碧雲未出殺手間

民主精神！

推！！

但事實真係泛民支持者係冇出黎投個D多過出黎投個d，咁呢50萬有投既人代表到大多數人投票意向？

推選民都要信守承諾
no excuse

但黃big雲真係...好難含得落

希望唔會有呢一日

推 你若放棄 誰衛我城

兩日都唔出黎投，咁民主都唔係好關你事

咁仲有成百萬人冇出黎投，者係呢班人係冇參與初選，咁佢地又真係唔駛同守初選既結果？

Big雲EE真係投唔落手...
不了

又唔係淨係出一個
就算佢過到初選你都有其他人揀

碧雲老馬有火

岩 願賭服輸

然後佢點解唔出黎投, 咩原因, 我都要考慮埋
咁講經咩
數字E+就擺左係度, 而且數字係唔少
夠認受性就要跟

咁參加初選來做咩？

一.認同初選會接受結果去投
二.唔認同初選，咁你咪去投保皇黨，跟本唔係同路人

屌係喎我做乜鳩

咁佢地可以係唔認同要跟參選既結果黎投所以先唔出黎，佢地只係想投自己鐘意既人

唔係講緊選民 係講緊參選人
你參加得就要願賭服輸

我唔覺得本土同泛民係同一陣營
一個民主中国
一個香港優先
有同一個敵人最多叫同盟，唔係同一陣營

黃碧雲嗰啲，我當係佢頭先飲醉酒鳩噏

總之初選落咗選，之後仲見到你名出嚟參選嘅，一律唔投你個名將會永久black list!

夠撚膽玩嘢，你玩！我同你一齊玩！

好明顯一百萬人會投熱狗。

#49
咁咪即係唔係同路人，大家唔係為共同目標出發囉
你咪投飽閪門梓果類你鐘意架囉

係

我係講緊唔參加初選個d選民

同意

咁點解唔投有初選既本土，而要投冇初選既本土？

當有初選既本土係condom?

你警告就好撚驚？

但點樣介定認受性係高定低 有冇咩標準跟到先

唔認同初選既人都可以投民主派既人架，不過唔跟初選結果者

個黨幫佢
連個黨都 black list
我會

結果係點都好
希望全部人會尊重

個標題可以改成

我在此嚴正警告，想反口初選結果嘅黃碧雲

支持

簡單咁講，初選人數60萬有認受性
而呢次初選係為「普選」定下好大基石
你反口就等於係咩？
同中國一樣呀撚樣

#黄碧雲

一票不投唔參加初選的人

果班人一係港豬，一係就係投馮檢基 鄭家富果堆，或者熱狗

無辦法，民主社會要接受有呢班人存在，只希望佢地都會有覺醒既一日

佢意思係要守承諾投贏初選嘅人

咁冇出黎投個d選民都唔會跟初選結果黎投架

又唔係得佢一個選

你都白癡
記算最後本土出唔到線
問題都係本土宣傳同選民質素

仲有毛ee

一票不投無參加初選既人

其實死硬，同自殺冇分別

on9
又含淚投泛民
又大台
屌你老母又倒退返

初選係民主陣營共識，唔跟唔好話係同路人啦
今場唔係一般選戰，係35+一票都不能少

Show some honour and decency
or you will pay for it

p牌幫推, 香港人呢刻真係冇分化嘅餘地

可以，正如你都可以投民建聯，你有你自由

但唔係自己人咁解

連登會員薄餅(#48631)已經率先話黃碧雲反口無問題

咁咪唔跟 初選起碼減少咗太多人參選嘅問題先

候選人就算輸左都記得要繼續幫贏既拉票

絕不射落海

請專重初選結果
留意下美國總統大選的初選

邊個輸左仲自己要參選嘅

即係同有份投票嘅香港人過唔去

咁你做乜唔叫人出黎投本土呀？

唔可以將自己變做自己厭惡嘅人

有參與初選既人會跟住結果黎投者，但仲有成百萬人冇出黎投，呢班先係大多數，佢地唔駛跟初選結果黎投，呢班人都可以投黃碧雲架

如果3 個中就3 個選，注定食香蕉

唔一定，唔投初選可以有好多原因

所以要繼續宣傳，同埋要說服大家，因為只要唔係絕大多數人跟住共識黎配，就成件事冇意思

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

點解你會迷信35+係有用
點解係仲信係制度下 議會內抗爭
公民黨 白鴿黨政績 有眼你睇
關鍵時刻賣港賣左幾多次

其實無初選就唔畀人投好戇鳩
根本唔係民主，老奉要認同初選架咩
不過決定左參加初選嘅候選人如果輸左但唔認數當然抵屌

贏撚到先算啦

咁點解唔參與初選

話唔含既大家唔該諗清楚

你地應該要支持候選人參加初選既決定
佢地就係唔想有票射落海先會參加初選

敵人的敵人
就是朋友

適用於所有傳統泛民，本土，熱血公民

唔信咁又點？ 咩方法都要試架啦，成本點都低過被屈国安法呀？

其實本土派都好大機會會被dq，咁之後可以點？

尊重還尊重
無參加初選唔埋飯民堆
講到就唔可以參選咁
民主？自由？

唔認同咪唔參加囉
老奉架咩？
本土派本身就係反對大台走出黎嘅一班人
佢地部份今次參加初選真係焗住屈就大家咋

可能有人未夠稱
想投都投唔到

唔守承諾 一定會追擊到底

自己人圍內打生打死無所謂，出去打真軍對建制就齊上齊落

訓左幾耐
又信返泛民做大台？屌

莫講話黃碧雲，白頭佬都照含
邊個夠我絕

無論結果如何，尊重60萬人

加入建制派 咪有得選囉

偷換概念? 幾時話唔可以參選, 只係唔會揀, 揀左果D都唔係同路人

咪係
我會認同有參加初選但輸左就要認數
但本身參加嘅點解唔畀人選？唔係個個都理念相同架啵

agree

有參加初選投票既選民就跟初選結果，除非你係無參加初選投票既黃色選民啦

王伯 即係超區坦克車 喺選舉論壇講過
佢識既本土派都已經參選
相信本土派都係有口齒
而冇參選嗰啲亦都唔係願意團結為香港好既人

成日二咩百萬人⋯ 一嚟好多人走咗， 好多人被死咗， 好多人被禁言 ⋯ 好撚多因素， 我哋尊重返已投票嘅人（亦其實好多人返工時間唔夾）唔洗冤冇出嚟嘅人

1舊雲喺咪已經想反口

點解唔認同
大台原罪係乜
呢個台都唔玩, 政府個台又玩?

都幾肯定一定會有參選人輸打贏要，如果佢地夠臉皮厚，咁都仲有好多人會投佢，因為冇出黎投個d係多過有出黎投既人數，而佢地係唔駛守初選結果黎投

講你就兇狠 黃碧雲照出你又吹咩

吓 你講咩話

同意, 咩派都好, 參加得初選就要遵守承諾

我哋選民都一樣! 邊個贏就要跟結果去投!

有機會後補
港共一定DQ 幾個
如果無後補既話, d 票一定流失
除非泛民夠力量同有勇氣杯葛整個選舉

(後果一定係黎多次當年臨時立法會)

反口爛屎忽

絕對可去選
即係美國總統初選咁
你輸左初選仲去選
Or唔初選就去選
睇下有無人投你

做人唔好輸打贏要。希望生生性性啦 投big暈 真係投完都要洗手消毒

support ，反口初選等同出賣盟友，背棄承諾，唔尊重公民意向，一定要嚴懲。

屌
又係"唔係點 乜都唔做咩"
屌你老母咁你繼續含淚投飯民啦
任命紅官做國安法法官 公民黨棄權 獨立司法系統 omdb
民主黨民健聯b隊 賣港賣左廿幾年

你呢d叫抗爭方法 我吹你唔漲

問題係唔知港豬係咪佔大多數人

岩

熱狗仆街死

佢輸左初選就一票票投

不

我份人要求好低，個個都含得，係唔會含白頭佬同黃碧雲。收皮啦黃碧雲！

一票不投熱狗

無參加初選既人係咪淨得民協個班？

你問我做乜又唔係我選
初唔初選係個人選擇黎
願望去玩呢個遊戲嘅咪乖乖地跟返規則
但唔想玩嘅點解要屌先
ps我今日有投票

佢地有參加初選

樓主好惡

唔講以為4年後仲有選舉

其實我唔係要問你
只係想講
根本係NO EXCUSE

𠝹票都係自由
其實投共都係自由

選lor
有人出錢出力搞協調機制
你唔去協調仲要出黎𠝹票幫建制嬴
咁你話你仲係唔係同路人？
你幫得建制，你同班官仲有咩分別？

即係攪大台啦

願賭服輸, 一係唔好賭, 輸打贏要同共產黨一樣
含定淚揮手
等配票柯打

除非佢係plan b 唔係唔投

比較想知點配票
希望冇垃圾入圍 唔駛含

唔含攬炒比保皇攞曬議席就贏到港共
同埋你咁肯定本土輸初選要含？自知支持者唔夠多？兩日無比時間你拉票？你有咩抗爭大法？

係傳統泛民，熱狗，一係等初選結果就投果個

不如你直接投民建聯算啦

做五毛咁撚低質冇糧出㗎，扮盲睇唔到初選有本土啊

點𡁻法？

push，含就含，同埋邊個吾尊重初選，一齊杯葛。

你係咩同路人？左膠？
泛民點解唔用搞初選幾百萬經費幫被告暴動手足？
點解仲信飯民？ 仲信議會抗爭？仲信呢個腐敗社會制度？ 上年唔係公民抗命？ 所謂反對派議員阻到二讀送中條列？
無十萬人工 你估民主黨公民黨仲選唔選？

咁就靠大家繼續努力

可以問你身邊既朋友、親戚、同事、鄰居

尊重結果

同埋果啲冇參與初選既候選人
你收皮啦

點解？？？
完全唔明呢個logic

無錯 收皮啦

一句有投票就想話自己唔係五毛熱狗

其實你知唔知自己講緊乜？
冇出嚟投唔代表唔同意初選，唔好偷換概念，好多人都同意要配票35+要靠初選，但係唔care依35+個人係邊個咪唔投囉，唔通冇特別偏好又要死出嚟求其投？

定係你喺中國返工唔知香港民情呀？

冇錯

講到尾就係 投機, 自私, 反口唔服輸

我成日都問一個問題, 民主黨捧住個捐款箱果陣
個心係諗住推動「民主」定推動「民主黨」
其實我知佢地個黨好大, 好多人要養
既然已經變左質, 就由佢完
一係就比啲心機改革, 進取啲, 攞返啲支持啦
玩得個初選, 民主黨班老屎忽都有風險, 輸左反口就好似BIG 暈咁, 結果未有就比人批鬥
同樣地, 本土既, 可唔可以比返啲氣量
仲有唔少攞住「唔要大台」既擋箭牌拒紀初選
而你又去玩個冇協調一定輸既GAME, 同時去承認政府呢個大台
究竟係咩玩法, 根本係NO EXCUSE

初選唔投嗰班有好多原因，宣傳不足/ 無迫切性/ 跟大隊無所謂喺民主派就得/ 投完都唔知會唔會被DQ/ 怕死，驚港共有打壓投票者/ 怕武肺感染/ 天氣熱，怕排隊等等

咁做咩唔參加初選？
我點解唔投有初選既本土

個LOGIC係

參加左唔遵守就話姐 唔參加唔聽你講要比你dq?

反口=敵人

咁結果會唔會變左個60萬人就跟住初選結果黎投，冇出黎投個d又投返自己既意願？

兄弟爬山，無參加初選既就全部踢你落山

Push!!!

空白ac玩分化

經過區選之後我蒙頭入閘民主黨都在所不惜
絕不射落海
真心覺得之前啲人浪費選票係好撚on9
完全損己利人

其實本土派會唔會全部都被dq？咁下一步可以點做？又變返泛民頂上？

不如你俾個抗爭方法黎先，淨係反對冇咩意思

成個post都係嗰幾條五毛狗

反口就投票個日拉隊幫佢反宣傳

終於嚟啦 ig聽咗幾日呢種論調

真係吹風唔承認初選

咁個60萬人唔投者，但冇出黎投初選個d人唔會跟呢個結果架

邊個反口實俾人狙擊

開始想偷換概念啦

無撚錯，唔好雙重標準嚴人寬己

推爆佢，
第一個同白頭佬講

Big 雲佢諗住唔理個初選
落選照參選喎

點會同五毛熱狗講邏輯

輸打嬴要你估你共產黨?

而且一定係過晒報名期先公怖DQ 名單

替補2.0 既候選人要係截止報名前搵定提名入表

係人都知林鄭幾撚狗閪先得架

哦 你邊位呀?

五毛熱狗

一票不投

願賭服輸，做街工2.0 =斷送政治前途，重要隨時拖累黨友都唔洗選

收皮啦，唔跟初選大台既全部都係敵人

撳錯，推返

完全唔明你班泛民撚樣既logic
你話玩咗初選之後反口就話抵屌
但唔玩初選都比你屌？
唔玩你set出既局就係仆街陷家剷？你痴撚線架？

反問你知唔知其實冇出嚟投可以係唔代表唔同意初選，但都可以係唔同意初選？

白頭佬好似棄左選

你個五毛收皮啦

但現實一定係有人反口唔服輸 又一定都會有人照投

Push
大家唔好做馮檢基

如果咁樣都做唔到, 建制班撚樣指住我地黎笑啊

咁咪要跟初選結果囉
得果6-7個人, 啲標咪集中囉

認真講, 佢做Online vote對本土支持者都有利d, 點解唔出黎玩.

同埋就算唔係同一陣營, 咁10個本土唔初選衝出黎, 你點投?

點解冇參加初選就要收皮 民主大台?
唔承認你個初選制度就係鬼就係民主罪人?

超區 寧願含鄺仔 都唔含涂謹申啦
新西 得朱凱廸可以含

但替補2.0 既候選人者係傳統泛民，咁香港人又接唔接受到
接受到又者係等於以前一樣冇變過

一句講晒 只投有參加初選既候選人

係，唔參加初選既一律都係鬼

冇參加初選唔緊要
睇唔起參加左又輸左廼囡去報名選嘅人

推呀

Agger，如果白頭佬有參選贏左都照含

但本土派個d人都好大機會會被dq 咁下一步點做？搵泛民頂上你又o唔ok？

咪撚反口

今年唔會再含淚投票！

因為協調即係要我違反個人意志投個我唔想佢做既人囉
好簡單 如果初選結果出黎 係饅頭雄big雲林卓廷 咁你係咪含?
你含冇問題 但都唔可以話唔含既人有問題架
含淚投票依樣野存在左咁多屆 估唔到到依家都仲可以轉個第種形式生存 好撚諷刺

1/3肯出黎, 統計學上已經好有代表性.

而現實上, 美國2016兩黨初選.

共和初選票數: 29M 真正票數: 62M
民主初選票數: 30M 真正票數: 65M

其實唔係高過香港呢次好多.

你條仆街終於露哂底
唔同你泛民班撚樣玩初選就唔算本土呀而家？
憑咩要比你班撚樣指指點點

Dq咪dq
有問題？
邊個上都係dq架啦
你40個vs建制20個
咪dq21個囉
你擔心得幾多？

痴撚線唔buy泛民果套就五毛
泛民賣撚左幾多次港呀屌你老母
成年爭取緊既野又倒退返含淚投泛民做乜撚野

順位替補會易接受
eg 岩岩唔夠票入閘既初選候選人

點都好都要經過初選既先可以做參選2.0

唔參加初選正撚樣， 唔會投

會 因為係大家揀 要死一齊死

問題係傳統泛民被dq低機會好多，咁搵傳統泛民頂上你接受到？

只投有參加初選既候選人

死都唔撚投你班泛民
屌你老母

無論本土定泛民 唔該遵守承諾 唔好到時分化懶懶閒 冇得選都要幫手拉下票 將你地既票源過比同路人

照投

投票當然係睇佢做過啲咩，講過啲咩
揀一個最可以代表自己諗法嘅人
十個本土衝出黎咪比較初選出黎同冇初選嘅十個參選人

含咪含，不過唔好怪人搵定後路

反口既，等收皮

總之邊個唔初選一律都當係敵人

所有反口初選結果嘅人不排除會被視為保皇黨

初選入面有泛民，有本土。公平d, 咁叻屌既就屌埋參加初選既本土

一票不投反口人 ! 一票不投唔參加初選人

狙擊街站

何來的錯覺?
40個泛民VS 20個建制唔會DQ 21個咩?
可否用下個腦

就算反口, 嬴到先算啦
保證金都收唔返, 真係當人傻咖咩

你咪停留係理想主義囉,鬼唔知港獨最好, 全本土最好, 但現實係要靠到呢D一定要同泛民合作, 你以為連登=全世界? ,政治本來就係要妥協, 唔係只盲目追求自己目標, 依家唔同泛民合作根本冇可能對抗到民建制/政府, 你係咪仲停留左係幾年前, 你知唔知點解呢一年場運動有不分化, 呢個理念, 如果你連不分化背後既理念都唔明白, 難怪你會唔明白點解一定要參加初選

有淺藍港豬型親戚開始淆底續返BNO

我諗豬還豬佢地都好清楚係邊一班人要佢「嘥錢」續

聽到我講續一次要千幾蚊已經鬼摙咁聲

我相信呢一班見風使舵既唔係少數黎

okok
泛民大撚晒 唔參加初選就唔係同路人

如果有初選出黎既泛民vs無參加初選既本土
我一定投後者
原因就係你班泛民撚樣騎劫唔跟你地玩既本土

Errrr sor 我會射落海 兩個都唔投 big暈真係投唔落

冇參選都唔畀投，惡過共產黨

但係用美國例子真係反映到香港情況？美國得2個黨，唔係a就係b，但香港民主光譜好闊

你味又係無視左有參選既本土
點呀， 唔夠膽屌呀

同感

到時你埋睇下你咁嘅人佔幾多。
搞埋個規矩俾你，自己唔撚爭取，宜家係度喊。真係好撚醜怪。

從來話泛民被dq低機會都係無根據 那裡來的source

反映到, 都係陣營選舉
同埋睇投票率, 資源既多少
可以睇到香港人公民質素極高
係完全發展成熟既民主社會既公民質素

反初選結果 = 唔尊重民主 , 請你地移民去大灣區

跟

塔利班

咪就係, 笑到啲腸呀胃呀跌晒出黎
果啲人堅有腦

其實咁投票人數，甲級戰犯係皮已收，唔存在含唔含

同泛民合作可以對抗到政府？我有無睇錯？
你訓左幾耐 關鍵時刻轉軚 缺席 叫對抗？
係你仲停留係幾年前下話？
你都識講呢一年就係話不分化，
點解泛民又要做返大台？唔同政治理念唔埋堆就要割？點解要逼本土參與初選？
你將d野全部調轉黎講咁得意既

區選170萬投泛民既選民就有60萬用行動表示左支持初選～

淨低有幾多係唔支持初選而冇投？
有幾多係冇理會路線支持35+乜人都肯含而冇投？

35+係爭取最多議席～ 初選係追求更有效達到呢個目的～
唔支持初選而覺得幫到35+既請解釋一下～
唔支持35+又覺得要有議會線既又解釋一下～
唔需要議會線又參選既又解釋一下～。唔該～

我自己支持初選追求35+，所以初選結果之外既候選人都唔揀～ 一係保皇 一係幫保皇𠝹票～

你用下腦先岩，唔通你覺得白頭佬同本土派係同一dq機率?

TUI

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

當自己邊撚個
人地比面你個規矩係人情，唔比面你個規距係道理
你地泛民黎咋，今時今日仲想扮大支野？

你顧掂班兒登仔先啦
到時如果大量泛民跑出大把兒登仔唔認數啦

燒議辦

清除黃營嘅內部垃圾

黃碧雲食屎啦

你收皮啦好嗎
冇BLOCK你既淨返冇幾多個架咋

都係嗰句啦，到時埋睇下有玩初選嘅人票多定係無玩初選嘅人票多。

agger

未必係一樣機率 但你都唔可以咁樣就推論白頭佬低機會啲 根本就無從稽考 無討論空間

無錯，大家都要守信用，無論係候選人定選民，缺一不可

無分化既本錢，不過邊個違反信用，我一定追擊到你連保證金都無埋

唔夠人講就又屈5毛

唔知，但我唔會叫人一票不投無玩初選既本土
相反我會因為班泛民咁撚仆街而叫人寧願投無玩初選既本土都唔好投佢地

如果結果出黎係廢塗，甚至係公文袋我都會照含

你唔含就等於拱手相讓一席比親共

我當自己係老世
作為選民, 係參選人既老世
你要標籤我係咩我WFC
不過對於果啲唔接受我地第一輪INTERVIEW既人
作為老世, 炒你都好正路

我咪答左你, 你又問返轉頭
單靠本土實力冇可能撼動到政權, 喺無得揀既情況下, 一定要同泛民合作, 因為理念上係有一部份有共同, 你係唔知定扮蠢
講左成年和勇不分, 不分化個背後核心既理念都係咁

泛民幾時要做大台, 個初選係可以全部候選人傾, 你唔去傾又話係泛民大台,你先係倒轉嚟講呀? 你搵下新聞當初COME 共識果陣係咪泛民話晒事先啦好冇

你咩老細咁巴閉唔請人之餘仲要叫其他老細唔好請人？

我唔覺得big 暈會過到

咁我都係用過往歷史推，好似白頭佬個種既參選人乖乖地玩又真係冇俾人dq過

叫啫 吹咩

當然無100%.
但純粹講緊兩樣野.

1. 初選落敗者既支持者會肯含淚, esp名單上無心儀參選人既時候
2. 好多初選無去投既, 正選會出現. (唔好忘記美國除左2黨, 比較大d既候選人起碼仲有7-8個, 要唔含其實都可以)

今時今日既狀況唔同意可以用歷史推 根本而家雙方就係創造緊歷史

你直接同黃big雲講囉

一票不投死熱狗

岩啦盲撐本土就岩啦

都巴閉架
你睇下啲正皮

參選人要尊重結果

連登仔亦都係，唔好因為結果唔合你地意就反哂檯，貽笑大方

繼續比失敗咗幾十年既泛民控制你點投票啦撚樣

BIG 暈嬴左我就投BIG暈
絕不輸打嬴要

agger 民主黨率先要收皮

放心一定有人反口

除左初選贏既 其他死開

就係覺得第2種情況會出現，而冇出黎投初選個d其實係屬於堅定泛民多，唔會含本土派

睇怕你冇機會，佢輸硬緊😌

所以咪要開POST屌左先

Agger

老實講，而家咁嘅形勢仲唔跟初選結果一係就自撚私要保住自己飯碗一係就太有信心可以單挑贏到土共

但俾白頭佬個種既參選人選到，政府係樂意見到架wor，因為佢地都係建制b隊

推，一定會

邊個侯人唔尊重民意，佢一定唔會得到選民嘅尊重

咁你初選係為乜？

老泛民幾時唔係自撚私要保住自己飯碗架？ 但d人又buy都吹佢唔漲

講得好好

國難當前
仲係私怨行先嘅人

佢地做嘅野同保皇狗無分別

一樣都係賣港賊

咪係，DQ左補上另計
現階段反口應該要佢身敗名裂

點為之失敗？ 成功應該係點？1997年應該要獨立左？
只想講唔好埋沒晒泛民廿年做過有用既野，有d野可能係不知不覺間推動到今日成果～ 好多事要經時間進化

你自己咪答咗，唔支持35+咪唔投

選民都係到時唔好講咩無本土/民主派唔投

無錯

熱狗反對

DQ咗參選人嘅話，唔含得唔得

投支那涂

繼續內鬥，等睇獻世派九成議席

跟住所謂本土派支持者：最衰老泛民唔退選唔讓位

一早都話搞乜鳩初選，浪費哂人地啲人力物力，難為銀白一族中年人又投票又幫手搞

原來就係為咗你地一句：我地好多支持者都未出黎投，所以初選唔計

本土贏咗初選，老泛民唔退落黎，老泛民正仆街

老泛民贏咗初選，本土唔退，繼續支持本土

仲話想35+，不如目標定5+就算啦好嗎？

咪叫你解釋下唔支持35+又要打議會線要參選，除咗係幫中共𠝹票/保皇黨，會係咩原理？ 入去打大口狗一拳就出番黎叫幫手足抗爭左？

你係咪戇鳩？

你之前就講選民

而家又講參選人，你做乜姐你

選民連反口嘅政客都投佢一票，我就真係唔明咩心態

I ageee

你要問自己去問，我係選民唔係參選人

但呢個係口同鼻拗. 無人可以完美預計到.

只係初選贏左既，要做既唔係高高在上贏左就大安旨意. 都要諗下點叫輸左既肯幫手站台

反口嘅，同黨都唔洗諗住有票

參選人同選民係一個供求關係， 有咁既選民需求就有咁既參選人出現，所以選民定參選人，我都叫你解釋一下你個心態係咩原理～

都話唔支持35+仲問

吹雞私了

望到呢句唔知點解好眼濕濕
明明香港人公民質素咁高
點解唔可以擁有真正既民主社會
我哋值得擁有一個更美好既香港

我唔理解如果你唔支持泛民35+ 而又投票民主呢邊姐～ 咁你係藍屍咁我冇野問喇

你就真係on9喇

你35+先係民主？

唔支持就屈人藍絲

唔知你有冇啲黃絲街坊gp，如果入面有人唔支持35+同初選，你屌柒佢係藍絲喇

唔覺得佢會贏初選，但萬一贏會照投

咁我估佢都未必夠票嘅...
雖則好多中年同銀髮族都淨係信泛民 但係佢真係...

咁你唔係藍係乜黎？ 所以咪叫你講下你個道理～ 唔支持泛民/本土/民主/民主派/黃營 爭取議會35+ 過半～ 咁係咩議會線玩法？

認同

P

我冇唔俾你係藍屍喎～ 哪有屌亦冇屈～ 只係除非你係藍屍 我就冇疑問之外，如係黃絲我好有興趣聽你高見姐～

其實黃 big雲果區又真係冇強制話一定要退而且民調都要睇，但你如果初選真係輸好多，我勸你真係收皮啦

認同，推！

覺得35+廢咪唔支持囉，定你覺得35+好有用，共產黨好驚

要成個黨同佢陪葬，許勇同鄺仔都冇面俾

咁你係港豬我冇野問喇

咁議會線有冇需要先？點打先勁？

選民都係
總之分出勝負之後
大家就要服從

咪選入去俾人dq，洗撚35+

唔通入去投票和平演變咩

呢篇俾黃x雲睇

pish

連登會員:薄餅(#48631)話黃碧雲反口無問題喎

咁選最多人入去等DQ唔好？ 但唔夠35+ 就好似今日立會咁，有需要DQ你？ 咪由你坐係到，反正冇野做到

反口即係共產黨！打壓民主選舉！

咁你咁講即係唔洗初選
或個初選要返200萬人做門檻先有效？
投完要搵藉口推返結果容乜易
但初選呢個rules大家定出黎
就大家都要接受架啦

講得啱

先唔講35+個可行性，你自己去睇過往投票記錄喇，35+就可以控制到個立會簡直係笑話

除非你可以踢走班建制b隊喇，不過呢個post就叫緊你含嘅

要踢走建制b隊咪就係初選踢囉～ 踢唔走就算到大選個日你都係踢唔走。 咁不如話議會線冇用冇需要啦。

講真泛民贏我會投熱狗

我覺得係踢走本土wor，你對個初選完全信任，我就唔啦

總之我唔理！

邊個贏都落緊要，至緊要建制輸晒

係全部輸撚晒呀

不單唔可以選.. 係要支持同路人.. 叫齊大家9月一齊投票...

shut the fuck up

五毛反對

怕輸唔參加初選～ 唔覺得最後會贏到～ 只會話呢個時間冇分裂本錢～ 而家60萬人行動肯定初選， 冇參加初選既候選人/選民 應該好好諗清楚自己可以點為香港人既抗爭付出。

實則佢投反民主派

契約精神
願賭服輸

同問

新東以我所知, 羅庭輝就唔參與初選
可能都係投機心態, 覺得自己初選過唔到, 直接搏正式選舉
不過問題到時佢只係一部界票機

唔參加初選等如不支持持35+無得支持，我唔會投為個人利益而參選嘅人

你又知4年後仲有得選？話唔定冇

仲有姚冠東

驚dq就退一步選老泛民 當所以有人都係老泛民個陣 共狗唔鍾意 話dq佢地 遲啲你會唔會話不如投溫和建制 當所有人都係建制 當政府話唔夠聽話都dq 你係咪又投無咁左咁激端嘅建制?

同政府博弈 特別係極權政府 係絕對唔可以退讓 根本就係每退一步 佢就逼你一步 你要退到幾時?

呢個情況就要同佢死過嘅心態 講咁耐嘅攬炒 係呢個角度黎講 唔係講炸左香港佢 係指同佢死過 咁先可能有生機變局

呢家突然又見到呢啲so called退讓選班垃圾老泛民嘅論壇

班本土又夾鳩

選民又夾鳩

想點樣先你地

唔團結就含得撚

有時唔明咁樣點投機到
連連登咁多人都話初選唔投
初選過唔到點博9月個個
唔通真係有錢到唔care個20萬

不過羅庭輝區選真係好可惜

到時咪日日去街站搵佢

反口預左與民爲敵
可以跟湯家驊搵食

你唔含ge ，本身就唔應該喺初選度投票，而你亦都唔係同路人。

我哋條路係合作做大個餅，你整係要自己贏晒，咁根本冇同路過，只不過好在冇投建制派姐。

其實啲五毛知唔知冇乜人會睇內文，大部份人都係正評上一頁

佢哋咁勤力除咗幫手推文同埋提供笑話之外冇咩實際用途

自己讀下統計學先la

分區配票攻略

臭罌忠都無選…

其實有投票，仲要唔根初選結果ge 人 ，就仲賤。

今日黃碧雲告急嗰時已經講定九西初選冇約束性
之後仲會繼續做民調
到時先決定選唔選
又話網上民調好多問題
佢排包尾都唔反映真實民意
到時又可以照抄返呢段話初選唔代表民意

憑咩警告人，你會/可以對佢哋做啲咩？

白頭老叫做有啲自知之明
今次冇出到嚟選
好過牙暈

點解無參加初選要收皮 唔明

咁就解釋到點解香港淪陷23年

點解要參選？

敵人嘅敵人都可以係敵人

贏咗議席後會唔會俾返啲錢俾輸嘅人做補償先？

射落海都唔益黃碧雲件死臭閪呀！

大把唔認同/被泛狗拒之門外啦

Right 願賭服輸 我地終極目標係35+

你鍾意死就自己去

啱

泛民有撚用咩？

點先有用？幾多個咩人先有用？
而家咪係試下35+ 囉～ 多人認為泛民冇用，咁初選自然會踢走啦～

佢地係得投初選而無投，
宜家六十萬人就燒左黃紙話會咁投，

即係話，
跟初選名單既候選人有三份一基本票。

如果佢地唔跟住投，就好 Q 大風險比建制𠝹走左個位。

佢地自己衡量啦，自己做少野
又怨其他人唔揀佢個選擇無乜好講 🤷🏻‍♂️

唔老奉架，不過呢六十萬票既人
你 一 票 都 無 囉

你贏唔贏到建制呀 ?
一早講好係咁設計，你自己選擇唔落
未成受後果囉
未就係自己決定，危害左成個運動囉
選左入去都好有性格唔同人協調囉

選民識揀架啦

講完啦

所以應該投佢？
初選係為咗協調
唔玩初選即係反對協調？
咁即係界票啦
咁即係敵人啦

真係選既名單， 一定好多

大台呢個字唔係咁用架屌

我個人覺得
今次初選擺明就係想要本土派出線
係想踢走泛民

所以如果最後出線嘅係啲泛民中嘅垃圾
寧願唔配票
我地更應該大大力宣傳
呢批垃圾有幾差
轉風向多啲人投本土
都唔想再推呢啲老人渣入去議會

我地冇得再dump 㗎啦
已經成20幾年啦 唔該

初選就係想本土出線 踢走泛民中嘅垃圾
但係如果turn out 係鄺仔
我都唔覺得係含淚
佢起碼真係叫好啲
但碧雲, 老涂呢啲出線
完全冇情講 必不再投

無論點都好都唔可以一面倒
全部泛民出線就畀哂泛民
我地要變通 唔係死守「承諾」
要配返部分畀本土
點樣都係本土優先

好似話由被dq議員委派plan b
即係輪唔到你含

你去投票係咪為咗錢先？

我就係 只投初選結果或被dq候選人舉薦嘅候選人

就算佢格硬選，都唔係淨係可以揀佢，實有其他參選人，唔需要含啦

推推推推推推

你係鐘意投d唔受規則既，無人吹得你漲，但我一定會投初選跑岀既

唔洗帶風向啦

憑咩講61萬人有認受性？
仲有最少100萬人黃絲冇投，
初選最多有代表性，有參考價值
姐係100萬人唔會跟你初選個規則玩
9月立會仲有好大變數

我屌啦 幾時選民有承諾過 膠

參選左就應該守承諾啫
唔參加初選既點解要受控制？

不如控制班親中派收皮
佢哋無參加

我應承你 你都要應承我

其實唔洗我地含，民主黨如果贏到初選即係代表自然有選民支持佢地。除非係配票，如果唔係我地無咩需要投民主黨。

敵咩人𠝹咩票？
2020年你仲覺得得只可以藍黃二元對立？

唔好話e加選完先話唔接受初選結果

你贏左會唔會話唔接受？

輸打贏要最無恥

邊個反口，唔理佢咩派，準備比人24小時狙擊

到時唔話選舉，你成個政治生涯一定玩完

咁你咪撚投囉到時，仲有咩好討論

係呀屌仲有幾百萬人反對

柒頭

支教民 比 共產黨 更不可信

冇參與初選既候選人
你收皮啦

支教民 咁多EXCUSE去 棄權 缺席
甚至 支持 政府

你有冇問過 支教民

政府：
憑咩講200萬人有認受性？
仲有最少500萬人香港人冇行，
遊行最多有代表性，有參考價值
姐係500萬人唔會跟你個規則玩
撤回修法仲有好大變數

有嘅泛民死忠唔理實績只睇牌頭呢

你唔跟到最後咪又係益撚左建制

輸咗乜都無，俾返啲做補償都應該啦下？

61萬係比較可以 用既力量，會較大機會配合投票

算la，輸左初選，我睇唔到9月點解會赢到

你都岩
61萬唔係一個細數字
但仲有成百萬未知
點配票？呢百萬人可以令初選贏既人輸
冇初選既人贏

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #香港自治法 #光復香港時代革命 #國際戰線 #聯繫匯率 #取回強積金

黃碧雲，白頭佬

唔好係度拋個垃圾命題出黎遊花園啦
問你答唔到咪敵人囉屌

61萬人投票意向，相較於100萬人同61萬人投票意向截然不同，更可能係有接近既投票意向
相反，如果意向咁唔同，點解唔出黎投票

你放棄自己權利在先

正如你買野，比人揀完自己先揀，覺得得返倉底貨
係自己攞黎

唔該唔好再玩沉默大多數果個稻草人，好撚悶呀

拿唔係串 只係想問下你既心態會點調整
假設最後其他抗爭派民主派dq晒入唔到閘 民主派剩係黃碧雲（同其他唔想玩初選既民主派）
咁你會唔會投碧雲 如果唔投 咁你算唔算有份唔尊重初選結果

你都識講初選果啲比人dq晒
你講緊乜

我意思係九西初選黃碧雲贏左 而立法會選舉時Dq剩返佢一個有玩初選既民主派

你直接講得佢可以揀咪得囉
係要假設埋啲on9野
全部當選晒都唔夠35個啦
到時個focus係dq咁多個
仲係度糾纏投唔投big暈咩
可唔可以唔好咁白痴

含贏左初選嗰個呀

葉建源呢?收皮未?

推

目標一致！！！

上面條友自己講尊重初選結果但唔含碧雲先整個處境題比佢

啲condition係全部有機會發生姐係唔係想象題

連埋有啲唔玩初選既民主派都有機會出場 模擬真實情況 比佢諗清諗楚自己可唔可以同時做到尊重同配合選舉結果但又唔含碧雲

我知樓豬你一定含碧雲所以唔撚係問你呀on99

我新東呀
白痴仔

屌你都話唔撚係問你 戇鳩鳩 咁佢講得唔含碧雲aasume係個個選區啦屌你老母 我夠唔係九西根本無機會含佢添啦

我意思係依61萬會有心玩依個遊戲，可以有變數，另外既人唔會

你究極知唔知自己講緊乜
我回應你話我都含big 暈咋喎
同埋我唔想知你邊區
Assume 前assume 後
屌你老味成個公園果啲細路咁，玩個遊戲啫，規矩又係你set
輸左又話咁樣唔算

唉 弱智

多謝推post

比我問個個知我想問咩就得 有心啦你多謝支持

反口覆舌者
等同與黃割蓆分化
與藍絲為伍

連登仔連選舉權同被選擇權都唔知係咩
人地唔參加初選都可以去選
唔撚鍾意戴妖咪唔撚去初選

初選都搞唔掂，反口嘅人哪裏來的自信，自己會當選立法會

反口的話 我永遠唔會投民主黨

你有權去選，我有權當你係敵人
Btw，原來唔玩初選係因為同戴妖既私怨
私怨大於整體陣營利益

惡過共產黨。。。

惡唔過點同共產黨玩遊戲

投黃big雲都唔投熱狗

投完民主黨 畀你當選咪又係唔投票 投白票 出賣香港人 ，同好味啲嘅屎同屎 兩者選擇一個有咩分別

點0趙？

未諗到
當佢全球公敵咁幫佢助選
你失信於人，我諗唔到點樣仲選到落去

民主陣營共識，你無可以去投保皇，好自由

唔參加初選咪係鬼黎

唔係都當係

收皮啦，唔參加初選又想選既人。

初選結果係乜我都含，不論黃洋達定黃碧雲～ 因為我相信係61萬人既決定～

唔玩初選就收皮 咁撚惡😅
你60萬人代表哂全部反建制陣營既人？

博本土派初選贏？冇唸過泛民贏，到時你有道德責任去幫佢含？成個初選對勝選人冇約束力咁制，乜柒都唔洗簽，對選民同敗選人就極為嚴刻 ，唔玩初選又收皮😅

每個人都有選舉權同被選舉權，你篩走我想投既人，唔玩初選又鬼，抵你班傻西含足咁多年😅學足共產黨咁dq人既參選權，連民主既概念都搞唔清。

都唔撚講d私隱安全問題，電子投票又咩玩法？政府都搞唔成，你班人就首推出黎。電子投票好易做票架喳，你話你信戴妖?我就唔撚信啦，雷動計劃偏頗某d候選人唔講，咁多年又冇公開數據出黎😅

就係咁撚惡
你講果啲廢話上邊反駁晒，自己睇一次

推
唔理邊個都好，總之選左黎既就要接受，即使係big雲。

利申：支持本土

共你老味識咩 你參選人共識關我地選民乜野事

過主啦

又唔係真選 少人過真正選舉係好正常 真實會有幾多票 請參考區選 有機會比區選更高

係咁2碌過你d回應

全撚部垃圾回覆黎 完全解唔通

1.你話人數多 有認受性要跟 ok fine 你戈60萬人自己跟 但唔好屌鳩其他冇玩既人唔跟

2.你指冇協調一定輸既game 你點define贏 所有非建制派攞最大議席就贏？

咁我問你 到直選時 舉例假設啦 熱狗咁 佢直選民意排名高過 你初選名單尾席既人 咁你到時都係照投初選推薦人 咁樣樣咪會比建制得益？咁你會唔會轉投熱狗呀？真係想問下你會唔會因為私怨原因比建制派入去

3.你話承認政府大台但唔玩泛民大台？其實兩單野黎，唔好混淆視聽。人人目的唔同，我係想只有本土派入去，有個議員身份，個話語權大d, 如果初選泛民贏我含佢？sorry no 所以我奉勸大家初選泛民贏左 都咪撚含 照投本土 唸下你目的先好老實講 35+係唔現實 唯一有d用就係個民意授權身份

你果啲都係垃圾回覆

大家咁話啦

咁收皮啦

講呢啲，一陣如果大部份係泛民贏，連登仔隨時帶頭反枱

我唔覺得會
帶頭搞事既總有，自己睇下係乜野人

睇住黎，大部份都會反口

Remarked

邊個唔跟圍攻佢!

我唔係想同你罵戰
但我完全唔認同唔參加初選就係敵人既講法

我無完全否定初選 係佢表面上真係協調緊
但初選機制既漏洞唔細架
影響可以好長遠而唔係全部一時三刻反映到
包括shape緊大家既意識形態
剝削緊新勢力在完整既資源下被扶植既機會
知唔知佢哋少咗兩個月宣傳自己？
知唔知正式報名參選之後攞個經驗同exposure可以好大分別？
當呢啲都係事少
個根源係個人意志呀你明唔明
唔淨係候選人而係全香港人

我有嘗試理解參與初選既果d「本土派」
可能佢哋都係焗住做協調
佢哋都未必甘心如果自己選輸咗要由隔離嗰個代表佢
但照參加係因為大家都知好多香港人只吸收d多人講、多人提、大台餵到埋口既資訊，如果佢哋唔參加，大眾曝光率可能會比起其他有參加嘅人少咗好多

我只係覺得 明明話本土派
應該唔認同傳統泛民表現先會有新勢力抬頭
覺得可以做足啲唔含泛民大台焗做協調
當然更什係大眾唔好再停留係「唔係要泛民贏而係要建制輸」
其實香港咩環境仲有冇得輸大家心中有數
自己諗下踢左咁多年踢走左幾多席
我地到底係為左比非建制派有議席而努力
定係為左真民主真普選而努力

其實你有呢個諗法我都理解
只係想比多個方向出黎一齊諗多少少
唔參加初選係咪真係敵人

你要話我熱狗打手定咩我都無辦法
我個lunchtime就係覆你呢段野

信香港人啦～ 真係手足真係同路人會識投票～ 佢地呢d唔投保皇都只會射落海～

唔認為35+幫到議會線～覺得天方夜譚～ 跟本就冇嘗試挑戰既膽量，仲會對佢地入到議會有期望？～ 鄭松泰應該好例子啦～ 偷偷倒插下旗被人執左鑊就好似消失左～

我只係覺得唔好再騎劫班真本土派～ 有勇氣參加初選既先承認佢地係民主自由呢邊既真本土派～ 其他只會當佢一係為錢入議會一係幫保皇𠝹票～

信香港人

你認真講, 我認真覆
今次係第一次搞初選, 有漏洞我覺得係正常不過之事
我覺得唔可以話有漏洞就唔做, 等到冇漏洞先做, 其實我地一次經驗都冇

係, 時間唔夠, 冇得比某啲人曝光, 做更多既野, 但其實場比賽一早就開始左
做個比喻, 邊個拍埋G PHONE度一齊選可以嬴到佢? 你可以有好多野懶
但其實人地既政績係十幾歲果陣已經BUILD UP 緊, 但成本相對係沉重既
國安法之後, 佢既生命可能係倒數緊, 咁你仲有咩藉口?
今次既選舉, 係過去一年做過咩就係佢地既本錢, 如果你話到最近先曝光
咁你掛住本土之名, 我都係唔會信, 政治人物最緊要睇佢做乜, 唔係聽佢講乜
即使係老泛民都有人進步唔少, 做左好多野同時又有好多好差既往績,
又有啲守舊仍戀棧議席, 仲有啲自己知自己事, 退選
TRUMP夠成日9UP, 得罪唔少人, 但你睇佢做既野, 佢係一個唔錯既美國總統
所以你講冇曝光果啲唔係理由黎

然後係意識形態, 過去一年, 你睇到議員論述能力低下, 完全冇帶領民主進程能力,
佢地一早已經失去主導, 反而係民間形成既意識形態PUSH啲舊議員激進化
所以你講SHAPE緊大家既意識形態係唔存在

另外, 我覺得好多本土派, 或者本土派支持者太過自我中心, 要自己嬴晒
我知道, 事實擺在眼前, 以前班垃圾真係唔撚WORK
或者咁樣, 你用老泛民既角度去諗, 玩個初選, 其實佢地都有風險,
而且成本比新進既大好多, 其實佢個黨有好多人要開飯, 輸左照選一樣係比人屌到反艇
所以你某程度上, 大家係公平既, 再加上電子投票,
初選宣傳冇係傳統媒體宣傳都係對傳絕泛民不利
我同意本土係大勢, 但都唔好當左自己係天選之人, 交比選民投票係最公道

事已至此, 唔係一句要尊重咩自由意志, 參選權就否定初選
好多野係建基於健康既民主體制先去講, 而唔係E+有個巨人不停攻擊你
無限資源搞分化, 批鬥, 鬥黃, 文攻武嚇咁
你覺得老泛民既支持者又唔應該尊重咩, 然後你一句話佢地往績唔得, 其實自相矛盾
有啲範疇你唔協調唔會嬴到, 就算講緊係街頭, 你估大家唔想有個可靠既軍師
有晒成個PLAN引導大家打嬴咩, 唔係唔想有, 係唔容許

初選只為分自己人與否, 進而協調最多議席入去, PLAY THE GAME, PLAY THE RULE
如果同自己友協調都唔肯, 我諗唔到理由係正式選舉支持佢
一個議員最基本既天職同義務, 就係接受選民既質詢, 問責, 同受民意約束
如果咁都唔肯, 我覺得佢只係考慮自己係咪能夠當選, 即係自身利益
或者佢另有企圖
DQ既野, 無需考慮, 反正你多佢幾多個就DQ幾多個

推，乜結果都含

岩啊

係唔係心水都好
但大家尊重結果

警告鄺神大選要（屌票）, 咁樣訓係度都票王，其他人會輸的

麻煩大家 願賭報輸

推呢個算 太多pr出動

啱阿 帶哂風向

黎緊應該會有人講投呂唔投范果啲野架啦

所以真係推定POST 先

輸一票都係輸
我係呂志恆
會主動聲明退選
一方面括晒啲3，5毛同PR幾巴
一方面樹立榜樣比其他區睇
並主動為其他出線既本土候選人站台

要看民主黨，公民黨個回應
佢地2大黨 發聲明認同結果會有好大幫助

民主黨 入到
岑兆堅 林卓庭 許智峰
超區x2(排第四都可以選)

落選
胡志偉 黃碧雲

公民黨
譚文豪 omdb 毛孟靜(半個)
其餘大多數係邊緣人士
郭家麒(新西6) 鄭達鴻(港島4)

落選
李予信

都係驚白鴿反枱者

公民黨李予信預咗輸
又肯簽協議書

推！！
作為香港選民
我絕對支持選舉結果
唔好輸打贏要
要配票就配票

呢個結果 對2大黨來講 唔算好差
佢地醒目少少 應該表達認同

起碼公民黨
理論上只有李予信真係無得選

民主黨
黃碧雲一直預左輸
係依家多左胡志偉
但都講緊入左4席

一定全部人出返嚟選， 你都

係含笑的含
見到贏35+, 共匪同藍蛆一面死灰
笑撚到瞓唔着覺呀

我見過伍健偉凌晨12點幾為社區做事，就投咗佢
投咗之後先看到佢天水連線嘅宣傳單張
加咗岑敖暉，係因為中大人
所以投票呢啲嘢就係咁簡單

至緊要係：一定要行出去票站投票,表達自己嘅喜好
至於結果點，唔係好重要啫
重要嘅係：參與并且表達了

睇下點

傻啦
分薄晒啲票有咩好處

我係老嘢，未知我投嘅有冇出閘
不過點都好，到時會投出咗閘嘅參選人
咁先至係
熱愛民主
認受初選
尊重自己

新東接受唔到投犯都無呂

勝敗乃兵家常事
大將之風
平常人事
漸行始覺同行多
聞笛吹簫天地和

個初選明顯用黎叫販民既支持者醒下
佢地支持既販民已經唔係主流民意
本土派先係未來

一樣係含 今次係含本土

咁香港有班人係咁可以點？你有冇盡你所能去令佢哋明白要睇實績？我先唔質疑你心中嘅非泛民究竟有咩人所共知嘅“實績”，而事實就係有班人支持泛民咁你嘅選擇係屌晒班人老母定要不擇手段DQ晒所有泛民唔畀人選佢哋？又或者掉返轉DQ晒你所講嗰班死忠？

民主就係咁㗎啦

泛民有鐵票，配票只投本土派

「撐黃不分化，三五不缺一」

推
係時候研究下配票和宣傳策略

姚冠東果條撚樣想選新東又唔參加初選，收皮啦